#
# Translators:
# Dian Li <email address hidden>, 2009-2019
# Gary Liu, 2022
# suming <331874545@qq.com>, 2023.
# claybiockiller <clay0305@hotmail.com>, 2023.
# darlingz <yagamidai@gmail.com>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MusicBrainz\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-23 11:36+0000\n"
"Last-Translator: sut <xepinchan@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translations.metabrainz.org/projects/musicbrainz/history/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-08
msgid "\"Do Not Cluster\" guideline dropped"
msgstr "已放弃\"Do Not Cluster\"基准"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-04-11
msgid "\"feat.\" standardization dropped"
msgstr "已放弃\"feat.\"标准化"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-04-19
msgid "1200px thumbnails"
msgstr "1200像素预览图"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-04-19
msgid ""
"1200px thumbnails are added to the Cover Art Archive, providing users with a "
"very large image with a consistent size that avoids having to use the "
"original uploads directly."
msgstr ""
"1200像素预览图已加入Cover Art Archive，向用户提供尺寸恒定的超大图，无需直接上"
"传。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-03-01
msgid ""
"A Discourse forum platform is added to replace both the old-school forums "
"and the (by now dead) mailing lists and unify community communication in one "
"place."
msgstr ""
"加入了一个基于Discourse 的新论坛，以替代老式论坛和(现已不活跃)邮件列表，将社"
"区交流集中于一处。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-06-29
msgid ""
"A change is introduced that allows voting for and against existing "
"folksonomy tags, rather than only adding your own."
msgstr "允许投票支持和反对已有的folksonomy标签，而不仅是自己建立。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-07-19
msgid ""
"A major update for the Picard tagger is released, with a huge amount of "
"bugfixes and improvements."
msgstr "发布了Picard标签系统的主要更新，含大量漏洞修复和功能改进。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-11-12
msgid ""
"A new \"Voting suggestions\" page is released, containing predefined edit "
"searches to help editors find interesting and/or important edits to review "
"and vote on."
msgstr ""
"发布了新的\"投票建议\"页面，包含可用于辅助编辑者发现感兴趣和/或重要的编辑并投"
"票的编辑搜索预设。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-08-05
msgid ""
"A new AJAX coverart uploader is released, making it easier to add cover art "
"to releases."
msgstr "发布了一个新的基于AJAX的封面上传器，为发行版添加封面更容易了。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-12-28
msgid ""
"A new banner message now notifies users whenever they receive a new edit "
"note."
msgstr "现在当用户收到了新的编辑注释时会有一个新的横幅消息通知。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-04-05
msgid "A new, much faster search mechanism is added."
msgstr "添加了一个新的、更快的搜索机制。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-08-15
msgid "A rift in the MusicBrainz community leads to a Great Dispute."
msgstr "MusicBrainz社区的意见分歧导致了一场大争论。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-05-15
msgid ""
"A very substantial schema change release adds a new entity type (areas), "
"support for ISNI codes for artists and labels, and the possibility to have "
"more than one release event on one release."
msgstr ""
"一个非常重要的架构改动版本，引入了新的实体类型（区域），支持艺术家和唱片公司"
"的 ISNI 代码，并允许一个发行拥有多个发行事件/活动。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-11-10
msgid ""
"A way to search for edits based on several different criteria is released."
msgstr "发布了一个基于多种不同条件的编辑搜索方式。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-11-19
msgid ""
"AcousticBrainz, which aims to crowd source acoustic information for music, "
"is announced in cooperation with the Music Technology Group at Universitat "
"Pompeu Fabra."
msgstr ""
"庞培法布拉大学大学的音乐技术小组共同宣布成立 AcousticBrainz，其目的是在庞杂资"
"源中获取音乐的声学信息。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-04-10
msgid "Advanced relationships"
msgstr "高级关系"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-04-10
msgid ""
"Advanced relationships that allow users to connect basic data entities is "
"relased and unused TRMs pruned from the database. Inline editing is turned "
"off by default, causing a drop in voting activity."
msgstr "允许用户连接基本数据实体的高级关系被重新建立，未使用的TRM从数据库中删除。默认"
"情况下，内联编辑处于关闭状态，导致投票下降。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-06-25
msgid ""
"After a lot of behind-the-scenes drama, MetaBrainz wins a legal battle "
"against a copyright troll who tried to sue because of the use of Wikimedia "
"Commons images. Commons images are still dropped from MusicBrainz sites to "
"avoid further issues until Wikimedia makes changes that make image reuse "
"more safe."
msgstr ""
"在经历了千辛万苦之后，MetaBrainz赢得了一场与版权流氓之间的法律斗争，他因使用"
"维基共享资源图像而试图起诉。为了避免进一步的问题，在维基媒体做出改变，使引用"
"图片更加安全之前，共享图像会保持从MusicBrainz网站上删除。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-11-23
msgid ""
"After a lot of debate, relationship data starts being displayed on release "
"pages, making it a lot more visible."
msgstr "经过多次辩论，关系数据开始显示在发布页面上，使其更加可见。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-09-01
msgid ""
"After a successful Summer of Code, Ian McEwen joins the MusicBrainz team."
msgstr "在成功完成Summer of Code编程后，Ian McEwen 加入了 MusicBrainz 团队。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-11-08
msgid ""
"After many years at Digital West in California, the MetaBrainz project moves "
"all servers to a much larger dedicated provider in Germany, Hetzner."
msgstr "在加州 Digital West 运营多年后，MetaBrainz "
"项目将其所有服务器迁移至德国的大型专用提供商 Hetzner。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-09-10
msgid ""
"After several years as a community-driven only project, BookBrainz is "
"adopted as an official project and given an actual developer position with "
"the hiring of Monkey."
msgstr "在作为社区驱动项目运营了几年之后，BookBrainz 被正式纳入官方项目，并随着 "
"Monkey 的聘用而获得了一个实际的开发职位。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-05-26
msgid ""
"After unexpected upheaval on Freenode, MetaBrainz moves all official "
"channels to Libera.Chat instead."
msgstr "在 Freenode 发生意外动荡后，MetaBrainz 将所有官方频道迁移到了 Libera.Chat。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-05-22
msgid "Album languages"
msgstr "专辑语言"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-05-22
msgid ""
"Album languages, guess case improvements and revamps edit forms released."
msgstr "发布了专辑语言和改良的编辑表格，优化了Guess Case。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-05-19
msgid ""
"Aliases are added to the three entity types that were still missing them: "
"recordings, releases and release groups. This allows storing aliases for, "
"for example, English names of Asian release groups."
msgstr "为三种仍缺少别名的实体类型添加了别名：录音、发行和发行组。这使得可以保存例如"
"亚洲发行组的英文名。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-05-19
msgid "Aliases for recordings, releases and release groups"
msgstr "录音、发行和发行组的别名"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-09-01
msgid ""
"Amazon betas <a href=\"http://web.archive.org/web/20210123164029/https://www."
"wired.com/2008/09/amazon-takes-on/\">SoundUnwound</a> with data from "
"MusicBrainz."
msgstr ""
"亚马逊测试了<a href=\"http://web.archive.org/web/20210123164029/https://www."
"wired.com/2008/09/amazon-takes-on/\">SoundUnwound</a>使用了来自 MusicBrainz "
"的数据。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-09-01
msgid "Amazon betas SoundUnwound"
msgstr "亚马逊推出了 SoundUnwound 的测试版。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-02-24
msgid "Amazon cover art"
msgstr "亚马逊封面"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-02-24
msgid "Amazon cover art support released."
msgstr "已支持亚马逊封面。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-07-12
msgid "An improved release editor and a new site design are released."
msgstr "发布了一个改进了的发行版编辑器和新的站点设计。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-06-02
msgid ""
"An update is released that allows specifying a credit for artists in a "
"relationship, if not the same as the artist name."
msgstr "发布了一个允许通过关联中的艺术家(如果与艺术家名称不同)确定名单的更新。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-11-14
msgid "Annotation support released."
msgstr "发布了注释支持。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-11-14
msgid "Annotations"
msgstr "注释"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-05-15
msgid "Areas, ISNI codes and multiple release events per release"
msgstr "地区、ISNI 代码和每个发行的多个发行事件"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-06-22
msgid "Artist subscriptions"
msgstr "订阅艺术家"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-02-13
msgid ""
"Artist subscriptions made public and various smaller user centric "
"improvements are released."
msgstr "艺术家关注公开化和多种较小用户体验改进发布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-06-22
msgid "Artist subscriptions."
msgstr "订阅的艺术家。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-04-11
msgid ""
"As part of a long term move towards more fidelity to the original data, we "
"stop standardizing \"featuring\" and all its variants to \"feat.\", and ask "
"editors to use whatever is printed instead."
msgstr ""
"作为长期向更忠于原始数据的方向迈进的一部分，我们停止将‘featuring’及其所有变体"
"标准化为‘feat.’，并要求编辑者使用实际印刷的内容。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-07-30
msgid "BBC dynamic artist pages"
msgstr "BBC 动态艺术家页面"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-07-30
msgid "BBC launches the dynamic artist pages based on MusicBrainz data."
msgstr "BBC 基于 MusicBrainz 数据推出了动态艺术家页面。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-06-28
msgid "BBC partners with MetaBrainz"
msgstr "BBC 与 MetaBrainz 合作"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-09-10
msgid "BookBrainz becomes official MetaBrainz project"
msgstr "BookBrainz 成为MetaBrainz 官方项目。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-04-30
msgid "CAA initial release"
msgstr "CAA 初始发布"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-10-10
msgid "CAA official release"
msgstr "CAA 正式发布"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-06-20
msgid "CatQuest becomes Instrument Inserter"
msgstr "CatQuest 成为 Instrument Inserter"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-06-20
msgid ""
"CatQuest officially takes over from reosarevok as the main person for adding "
"new instruments to MusicBrainz, with the newly created Instrument Inserter "
"position."
msgstr ""
"CatQuest 正式接替 reosarevok，成为 MusicBrainz 中添加新乐器的主要负责人，"
"担任新创建的 Instrument Inserter 职位。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-08-08
msgid "Collaborative collections"
msgstr "合作编辑收藏"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-08-08
msgid ""
"Collection owners are now able to allow other editors to also add/remove "
"entities from any of their collections."
msgstr "收藏夹所有者现在可以允许其他编辑者添加或删除他们收藏夹中的实体。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-11-24
msgid "Collection, Ratings, CDStubs"
msgstr "收藏夹、评分、CD存根"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-11-24
msgid "Collection, Ratings, CDStubs, LastUpdate released."
msgstr "发布了收藏，评分，CDStubs和LastUpdate功能。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-05-18
msgid ""
"Collections can now be merged, in case an editor wants to consolidate "
"several of their collections into one. Additionally, it is now possible to "
"create series of artists, and to rate places (the only entity that could be "
"reviewed on CritiqueBrainz but not rated on MusicBrainz)."
msgstr ""
"收藏夹现在可以合并，以便编辑者将多个收藏夹整合为一个。此外，现在可以创建艺术"
"家系列，并且可以对场所进行评分（之前只能在 CritiqueBrainz 上进行评论，但在 "
"MusicBrainz 上不能评分）。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-08-05
msgid "Cover Art Uploader"
msgstr "封面上传者"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-03-29
msgid "Dedicated database server"
msgstr "专用数据库服务器"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-03-01
msgid "Discourse unifies community communication"
msgstr "Discourse 统一了社区通信"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-07-25
msgid "Easier edit note adding"
msgstr "更简便的编辑备注添加"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-05-09
msgid ""
"Edit display improvements, turned off RDF dumps, new install scripts "
"released."
msgstr "优化了编辑显示，关闭了RDF转储，发布了新的安装脚本。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-02-18
msgid "Edit history visible without logging in"
msgstr "编辑记录在未登录时可见"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-12-28
msgid "Edit note notifications"
msgstr "编辑备注通知"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-07-25
msgid ""
"Edit notes can now be added when creating an edit, making it much easier for "
"editors to explain their changes."
msgstr "现在在创建编辑时可以添加编辑备注，使编辑者更容易解释他们的更改。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-11-10
msgid "Edit search"
msgstr "编辑搜索"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-12-07
msgid ""
"Editor ojnkpjg runs a script setting track times from DiscID values, "
"creating a huge spike in edits."
msgstr ""
"编辑器 ojnkpjg 运行脚本时，根据 DiscID 值设置音轨时长，从而在编辑中产生巨大的"
"峰值。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-11-30
msgid ""
"Edits made by editors to their own release additions within 1 hour of adding "
"them are now auto-edits, as are \"Add recording\" and \"Remove alias\" edits."
msgstr "编辑者在添加自己的发行后1小时内对其所做的编辑现在自动成为自动编辑，同样适用于"
"‘添加录音’和‘移除别名’的编辑。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-06-07
msgid "Email verification"
msgstr "电子邮件验证"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-06-25
msgid ""
"Empty labels, release groups and works are now auto-removed after 24 hours "
"of being unused, in the same way artists already were before."
msgstr "没有相关实体的厂牌、发行组和作品在未使用24小时后将自动删除，与之前的艺术家处"
"理方式相同。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-06-25
msgid "Empty labels, release groups and works start being auto-removed"
msgstr "没有相关实体的厂牌、发行组和作品开始自动删除"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-09-17
msgid ""
"Event support is added to MusicBrainz, allowing storing information about "
"concerts and festivals. Also part of this schema change release is a proper "
"way to indicate the content of data tracks in release tracklists, and the "
"extension of tagging to areas, instruments and series."
msgstr ""
"MusicBrainz 添加了活动支持，允许存储关于音乐会和节日的信息。此次模式变更还包"
"括一种正确指示发行曲目列表中数据轨道内容的方法，以及将可标签化内容扩展到了地"
"区、乐器和系列。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-09-17
msgid "Event support, data tracks"
msgstr "活动支持，数据轨道"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-10-17
msgid ""
"Folksonomy tagging and editor subscriptions are released. Additionally, it's "
"now possible to batch-add relationships to multiple tracks on a release."
msgstr ""
"发布了Folksonomy标签和编辑器订阅功能。此外，现在可以批量添加同一专辑中多个不"
"同音轨的关联。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-04
msgid ""
"Former GSoC student Roman Tsukanov begins working for MetaBrainz part-time."
msgstr "前 GSoC 学生 Roman Tsukanov 开始在 MetaBrainz 兼职工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-08-06
msgid "Frederik \"Freso\" S. Olesen becomes MetaBrainz Community Manager"
msgstr "Frederik \"Freso\" S. Olesen 成为 MetaBrainz 社区经理"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-10-10
msgid ""
"FreeDB auto import feature turned off and autoeditor elections released. "
"Unused TRMs pruned from the database."
msgstr ""
"关闭了FreeDB自动导入功能，发布了自动编辑推选功能。未使用的TRM已从数据库中精"
"简。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-10-10
msgid "FreeDB off/Autoeditors"
msgstr "FreeDB 关闭/Autoeditors"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-08-06
msgid ""
"Freso becomes the first MetaBrainz Community Manager, tasked with helping "
"resolve conflicts in the community and keeping an eye on their needs."
msgstr "Freso 成为第一位 MetaBrainz "
"社区经理，负责帮助解决社区中的冲突并关注社区的需求。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-11-02
msgid "Genre added as a new entity"
msgstr "流派被添加作为新的实体。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-11-02
msgid ""
"Genres are added as a new entity, although still tightly tied to folksonomy "
"tags."
msgstr "流派作为新的实体被添加，尽管仍然紧密关联到用户生成的标签。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-08-15
msgid "Great Dispute"
msgstr "大冲突"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-04-27
msgid "Guess feat. buttons"
msgstr "猜测feat. 按钮"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-05-26
msgid "IRC channels move to Libera.Chat"
msgstr "IRC 频道迁移到 Libera.Chat"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-09-01
msgid "Ian McEwen hired"
msgstr "Ian McEwen 被聘用"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-07-17
msgid "Ian McEwen leaves MetaBrainz"
msgstr "Ian McEwan 离开 MetaBrainz"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-07-17
msgid "Ian McEwen leaves the project for personal reasons."
msgstr "Ian McEwan 因个人原因离开项目。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2009-06-17
msgid "Imported CD Baby catalog as CD Stubs"
msgstr "将 CD Baby 目录导入为 CD 存根"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2009-06-17
msgid ""
"Imported the metadata from the CD Baby catalog into our CD Stubs collection."
msgstr "将 CD Baby 目录中的元数据导入到我们的 CD 存根集合中。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-07-24
msgid "Improve voting"
msgstr "改善投票"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-04-05
msgid "Improved search"
msgstr "改善搜索"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-02-11
msgid ""
"In an effort to reduce the size of the open edit queue and force less "
"waiting for changes, the length of time edits stay open before expiration is "
"reduced from 14 to 7 days."
msgstr "为了减少开放编辑队列的长度并减少变更的等待时间，编辑在过期前的开放时间从 14 "
"天减少到 7 天。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-04-27
msgid ""
"In order to make it easier to fix a lot of cases where featured artists are "
"still part of the track / release titles rather than the artists, guess "
"feat. buttons are added that greatly simplify the process."
msgstr ""
"为了更容易修复许多情况下特邀艺术家仍然包含在曲目/发行版本的标题中，而不是包含"
"艺术家列表中的问题，添加了‘猜测特邀艺术家’按钮，大大简化了这一过程。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-05-12
msgid "In preparation for NGS, editing is turned off until release."
msgstr "为准备 NGS，编辑功能已关闭，直至发布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-05-02
msgid ""
"In preparation for NGS, editors are encouraged to avoid editing until "
"release unless entirely necessary."
msgstr "准备 NGS 中，建议编辑者们在发布前避免不必要的编辑行为。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-03-05
msgid "Indexed search/XML WS"
msgstr "索引搜索/XML Web服务"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-03-05
msgid "Indexes search and a new XML based Web Service are released."
msgstr "发布了索引搜索以及新的基于XML的网页端服务。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-01-17
msgid "Inline edits"
msgstr "内联编辑"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-01-17
msgid "Inline edits, new reports, improved data import scripts."
msgstr "内联编辑、新报告、改进的数据导入脚本。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-05-09
msgid "Install scripts"
msgstr "安装脚本"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-12-31
msgid "Instrument images, recordings' first release date"
msgstr "乐器图像，录音的首发日期"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-05-14
msgid "Instruments and series"
msgstr "乐器和系列"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-02-01
msgid "Italian translation released, IPI and ISNI become autoedits"
msgstr "发布了意大利文翻译，IPI和ISNI为自动编辑。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-02-23
msgid "Kartik Ohri joins the MetaBrainz team"
msgstr "Kartik Ohri 加入 MetaBrainz 团队"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-02-23
msgid ""
"Kartik Ohri joins the MetaBrainz team to work on ListenBrainz, "
"AcousticBrainz and CritiqueBrainz, plus the Android app, which he had "
"already significantly rewritten as a volunteer."
msgstr ""
"Kartik Ohri 加入 MetaBrainz 团队，负责 ListenBrainz、AcousticBrainz 和 "
"CritiqueBrainz 项目，以及 Android "
"应用程序的开发，他在作为志愿者期间对该应用程序进行了重大改写。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2009-12-14
msgid "Kuno Woudt begins working for MusicBrainz full-time."
msgstr "Kuno Woudt 开始全职为 MusicBrainz 工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2009-12-14
msgid "Kuno Woudt hired as full-time developer"
msgstr "Kuno Woudt 被聘为全职开发者"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-04-01
msgid "Labels/data quality"
msgstr "厂牌/数据质量"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-11-07
msgid "Last.fm"
msgstr "Last.fm"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-11-07
msgid "Last.fm signs up with MetaBrainz and starts using MusicBrainz data."
msgstr "Last.fm 注册成为 MetaBrainz 的合作伙伴，并开始使用 MusicBrainz 数据。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-28
msgid "Laurent \"zas\" Monin becomes sysadmin"
msgstr "Laurent \"zas\" Monin 成为系统管理员"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-28
msgid ""
"Laurent Monin, better known as Zas, joins the team as a dedicated systems "
"administrator, to make sure the servers run properly and help transition to "
"a new community discussion system."
msgstr "Laurent Monin，更广为人知的昵称为 Zas，加入团队担任专职系统管理员，确保服务器"
"的正常运行并帮助过渡到新的社区讨论系统。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-12-28
msgid ""
"Link to MusicBrainz feature, release events and edit suggestions released."
msgstr "发布了链接到MusicBrainz功能，专辑事件以及编辑提示。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-01-20
msgid "Linkara Musica becomes first commercial customer of MetaBrainz."
msgstr "Linkara Musica 成为 MetaBrainz 的第一个商业客户。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-12-28
msgid "Linking"
msgstr "链接"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-10-07
msgid ""
"MBBE_Bot is created to make fixes that are too time-consuming to do by hand, "
"but should still leave a trace in edit history. This usually involves "
"removing URLs from problematic domains, marking URLs from domains that have "
"been closed as ended, and other similar batch-editing jobs."
msgstr ""
"MBBE_Bot "
"被创建用于处理那些手动操作过于耗时的修复工作，但仍应在编辑历史中留下记录。"
"这通常涉及从有问题的域名中移除 URL，标记已关闭域名的 URL "
"为已结束，以及其他类似的批量编辑任务。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-10-07
msgid "MBBE_Bot starts running"
msgstr "MBBE_Bot 开始运行"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-10-23
msgid "Menus/Client scripting"
msgstr "菜单/客户端脚本"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-05-18
msgid "Mergeable collections, artist series and ratable places"
msgstr "可合并的集合、艺术家系列和可评分的地点"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-04-21
msgid "MetaBrainz accepts three students for Google Summer of Code."
msgstr "MetaBrainz 接受了三名学生参加 Google Summer of Code。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-09-23
msgid "MetaBrainz hires Oliver Charles"
msgstr "MetaBrainz 聘用了 Oliver Charles"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-04-19
msgid "MetaBrainz launched"
msgstr "MetaBrainz 正式成立"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-11-08
msgid "MetaBrainz projects complete move to European servers"
msgstr "MetaBrainz 项目完成向欧洲服务器的迁移"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-01-20
msgid "MetaBrainz signs first customer"
msgstr "MetaBrainz 签约首位客户"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-06-25
msgid "MetaBrainz wins copyright troll battle, Wikimedia images dropped"
msgstr "MetaBrainz 赢得版权流氓诉讼，Wikimedia 图片被移除"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-04-01
msgid "MetaWeb becomes a MusicBrainz data user."
msgstr "MetaWeb 成为 MusicBrainz 数据用户。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-04-01
msgid "MetaWeb signed"
msgstr "MetaWeb 已签约"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-11-30
msgid "More auto-edits"
msgstr "更多的自动确认编辑"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-11-16
msgid ""
"More edit types are made auto-edits for everyone: \"Add relationship\" and "
"\"Add release\"; and \"Add\", \"Edit\" and \"Remove release label\". "
"Additionally, the German, French and Dutch translations are available on the "
"main server."
msgstr ""
"更多的编辑类型被设为自动确认编辑：包括“添加关系”和“添加发行版本”；以及“添加”"
"、“编辑”和“移除发行厂牌”。此外，德语、法语和荷兰语翻译已在主服务器上提供。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-02-27
msgid "MusicBrainz Move"
msgstr "MusicBrainz 迁移"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2010-02-08
msgid "MusicBrainz Server source code moved to Git from Subversion."
msgstr "MusicBrainz 服务器源代码从 Subversion 迁移到 Git。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-01-12
msgid "MusicBrainz adds AcoustID support"
msgstr "MusicBrainz添加对AcoustID的支持"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-03-29
msgid "MusicBrainz gets its first dedicated database server."
msgstr "MusicBrainz 获得了其首个专用数据库服务器。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-02-22
msgid ""
"MusicBrainz itself gets a new design to better match the rest of the *Brainz "
"family."
msgstr "MusicBrainz 本身采用了全新设计，与 *Brainz 系列的其他产品更加匹配。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-02-27
msgid "MusicBrainz moved to Digital West Networks in San Luis Obispo."
msgstr "MusicBrainz 已经搬迁到了位于San Luis Obispo的 Digital West Networks。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-03-12
msgid ""
"MusicBrainz partners with MusicIP and starts using MusicDNS's PUID acoustic "
"fingerprints. Picard becomes the official MusicBrainz tagger with PUID "
"support, which causes edit activity to decrease."
msgstr ""
"MusicBrainz 与 MusicIP 合作，并开始使用 MusicDNS 的 PUID 声学指纹。 Picard 成"
"为有着 PUID 支持的官方 MusicBrainz 跟踪器，这可以减少编辑活动。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-03-12
msgid "MusicIP PUID"
msgstr "MusicIP PUID"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-05-12
msgid "NGS No-Editing Phase"
msgstr "NGS 无需编辑阶段"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-05-02
msgid "NGS Reduced Editing Phase"
msgstr "NGS 减少编辑阶段"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-05-18
msgid "NGS Release"
msgstr "NGS 版本发布"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-05-18
msgid "NGS, a MusicBrainz major rewrite, is released!"
msgstr "发布了NGS，MusicBrainz的大规模重构！"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-02-22
msgid "New MusicBrainz design"
msgstr "全新 MusicBrainz 设计"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-10-31
msgid "New entity auto-editing period extended to 24 hours"
msgstr "新实体的自动编辑时间延长至24小时"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-02-17
msgid ""
"Nicolás Tamargo (reosarevok) becomes the MusicBrainz style leader, and a "
"new, more official style process using Jira is established."
msgstr ""
"Nicolás Tamargo (reosarevok) 成为 MusicBrainz "
"的风格样式负责人，并建立了一个新的、更正式的风格样式流程，使用 Jira "
"进行管理。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-10-13
msgid "Non album tracks"
msgstr "非专辑曲目"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-10-13
msgid "Non album tracks are released."
msgstr "发布了非专辑曲目。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-09-23
msgid "Oliver Charles becomes employee #1 of MetaBrainz Foundation."
msgstr "Oliver Charles 成为 MetaBrainz 基金会的首位员工。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2010-06-18
msgid "Oliver Charles begins working for MusicBrainz full-time."
msgstr "Oliver Charles 开始全职为 MusicBrainz 工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2010-06-18
msgid "Oliver Charles joins MusicBrainz full-time"
msgstr "Oliver Charles 加入 MusicBrainz 全职工作"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-06-30
msgid ""
"Our old search server gets a significant upgrade with its move to Solr, "
"including almost-instant index updates."
msgstr "我们的旧搜索服务器通过迁移到 Solr 得到了重大升级，包括几乎即时的索引更新。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-10-14
msgid "PUID support is removed"
msgstr "移除对 PUID 的支持"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-04-05
msgid "Pagination added for relationships, user tags"
msgstr "为关系、用户标签添加分页"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-04-05
msgid ""
"Pagination was added for two very long lists that sometimes couldn't be "
"loaded in full because of timeouts: user tags and entity relationships."
msgstr "有时由于超时而无法完全加载用户标签和实体关系的列表，所以添加了分页。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-06-02
msgid "Picard 1.0 released"
msgstr "发布了Picard 1.0"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-07-19
msgid "Picard 2.0 released"
msgstr "发布了Picard 2.0"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-10-31
msgid ""
"Rather than having to notice any errors during a fairly brief 1 hour period, "
"editors now have 24 hours to correct errors in the data they have added "
"without needing a vote."
msgstr "编辑们现在有24小时的时间来修正他们添加的数据中的错误，而无需进行投票，而不是"
"必须在相当短的1小时内注意到任何错误。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-10-15
msgid "Relationship Editor"
msgstr "关联编辑器"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-06-02
msgid "Relationship credits become available"
msgstr "关联名单可用"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-11-23
msgid "Relationships displayed on release pages"
msgstr "发行页上显示的关系"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-04-06
msgid "Release \"stubs\", minimum voting period for destructive edits"
msgstr "发行“stubs”，针对破坏性编辑的最短投票期限"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2009-05-24
msgid "Release Groups, ISRCs, CDStub searching"
msgstr "搜索发行组, ISRC, CD存根"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-07-12
#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-10-19
msgid "Release editor"
msgstr "发布了编辑器"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-10-19
msgid "Release editor and Guess Case released."
msgstr "发布了专辑编辑器以及Guess Case。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2009-05-24
msgid ""
"Release groups, ISRC support, CDStub searching and search fixes released."
msgstr "发布了发行组、ISRC 支持、CDStub 搜索以及搜索修复。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-04-06
msgid ""
"Releases can now be added without any mediums, for cases where the only "
"information available is, for example, a title + date + label + catalog "
"number entry in a catalog. Additionally, any destructive edits such as "
"entity merges and removals no longer close immediately once they get 3 Yes "
"votes, but they remain open for at least 48 hours to ensure people who "
"oppose them have time to see them."
msgstr ""
"现在可以添加没有介质的发行，例如只包含标题、日期、厂牌和目录号的条目。此外，"
"任何破坏性编辑（例如实体的合并或删除）不会再在获得 3 票同意后立即关闭，"
"而会至少保持开放 48 小时，以确保持有不同意见的人有足够时间查看并进行反馈。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-09-06
msgid ""
"Roman Tsukanov decides not to renew his contract. Sambhav Kothari and Param "
"Singh are hired as replacements to work on search and Picard and on "
"ListenBrainz, respectively."
msgstr ""
"Roman Tsukanov 决定不再续签合同，Sambhav Kothari 和 Param Singh "
"分别被聘为新成员，负责 Search 和 Picard 以及 ListenBrainz 的相关工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-04
msgid "Roman Tsukanov joins the MetaBrainz team"
msgstr "Roman Tsukanov 加入 MetaBrain 团队"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-01-08
msgid "SG5 Fixes"
msgstr "SG5 修复"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-09-06
msgid "Sambhav Kothari and Param Singh replace Roman Tsukanov"
msgstr "Sambhav Kothari 和 Param Singh 接替了 Roman Tsukanov 的工作"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-09-09
msgid ""
"Sambhav Kothari leaves MetaBrainz after a lot of hard work getting the SOLR "
"server ready. Nicolás Tamargo (reosarevok) joins as a programmer part-time "
"in addition to his style and support positions, to work on MusicBrainz."
msgstr ""
"Sambhav Kothari 在为准备 SOLR 服务器 付出了大量努力后离开了 MetaBrainz。"
"Nicolás Tamargo（reosarevok）加入了 "
"MusicBrainz，担任程序员兼职工作，同时继续承担他在样式和支持方面的职务。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-09-09
msgid "Sambhav Kothari leaves, Nicolás Tamargo joins as a programmer"
msgstr "Sambhav Kothari 离职，Nicolás Tamargo 加入担任程序员"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-12-17
msgid "Search improvements"
msgstr "搜索改进"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-11-16
msgid "Several new auto-edit types and translations"
msgstr "几种新的自动确认编辑类型和翻译"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-05-16
msgid ""
"Since the Virtual Machine project tended to just lag way behind current data "
"because of the time required to always push new versions, it is dropped and "
"users are suggested to just run their own Docker setup for MusicBrainz "
"(which the Virtual Machine already did behind the scenes)."
msgstr ""
"由于虚拟机项目因为每次更新版本所需的时间而总是落后于当前数据，因此该项目被取"
"消。用户被建议自行运行 Docker 设置来使用 "
"MusicBrainz（这是虚拟机在幕后已经完成的功能）。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-04-21
msgid "SoC 2008"
msgstr "SoC 2008"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-06-30
msgid "Solr-based search server deployed"
msgstr "已部署基于 Solr 的搜索服务器"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-12-31
msgid ""
"Some instrument pages start displaying instrument illustrations by IROM. "
"Additionally, a first release date starts being calculated and displayed for "
"recordings based on the releases they appear on."
msgstr "一些乐器页面开始显示由 IROM "
"提供的乐器插图。此外，基于录音出现的发行版本，开始计算并显示首个发行日期。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-01-08
msgid ""
"Style Guideline 5 workaround introduced and unused TRMs pruned from the "
"database."
msgstr "引入了 <样式准则 5> 的解决方案，并从数据库中删除了未使用的 "
"TRM（资源管理条目）。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-10-17
msgid "Style process updated again, reosarevok \"promoted\" to Style BDFL"
msgstr "样式流程再次更新，reosarevok“升级”为样式BDFL"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-04-01
msgid "Support for Labels and data quality are released."
msgstr "发布了对厂牌和数据质量的支持。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-06-29
msgid "Tag up/downvoting"
msgstr "标签 认同/反对"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-10-17
msgid "Tags, editor subscriptions, relationship batch-adding"
msgstr "批量添加标签、编辑者的订阅、关系"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-11-19
msgid "The AcousticBrainz project goes live"
msgstr "AcousticBrainz 项目上线"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2022-02-16
msgid "The AcousticBrainz project is discontinued"
msgstr "AcousticBrainz 项目已停止"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-08-03
msgid "The Android app goes live"
msgstr "Android 应用程序上线"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-06-28
msgid ""
"The BBC becomes a MetaBrainz customer and starts using MusicBrainz data."
msgstr "BBC 成为 MetaBrainz 客户并开始使用 MusicBrainz 数据。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-04-30
msgid "The Cover Art Archive becomes initially available."
msgstr "Cover Art Archive现已初步开放。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-10-10
msgid "The Cover Art Archive is officially released."
msgstr "Cover Art Archive已正式发布。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-05-19
msgid "The CritiqueBrainz project goes live"
msgstr "CritiqueBrainz 项目上线"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-02-01
msgid ""
"The Italian translation, mostly worked on by salo.rock, is officially "
"released. Adding the first IPI and/or ISNI code for an entity becomes an "
"autoedit, unless the same code is already in use for another."
msgstr ""
"意大利语翻译版已正式发布，主要由 salo.rock 负责。为实体添加第一个 IPI 和/或 "
"ISNI 代码将自动编辑，除非同一代码已用于其他实体。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-17
msgid "The ListenBrainz project goes live"
msgstr "ListenBrainz 项目上线"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-04-19
msgid ""
"The MetaBrainz Foundation, the legal home for MusicBrainz is announced to "
"the public."
msgstr "MetaBrainz 基金会，MusicBrainz 的合法归属地，向公众公布。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-05-16
msgid "The MusicBrainz Virtual Machine is replaced by MusicBrainz Docker"
msgstr "MusicBrainz 虚拟机被 MusicBrainz Docker 取代"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-17
msgid ""
"The alpha version of ListenBrainz, an open source and open data alternative "
"to Last.fm®, goes live."
msgstr "ListenBrainz 的 alpha 版本上线，它是 Last.fm® 的开源和开放数据替代品。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-05-19
msgid "The beta version of CritiqueBrainz is launched."
msgstr "CritiqueBrainz 测试版已推出。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-10-14
msgid ""
"The diminishing quality of the PUID fingerprinting service and the continued "
"availability of an open source alternative in AcoustID leads to the decision "
"of dropping PUIDs from MusicBrainz and supporting only AcoustID."
msgstr "PUID 指纹服务质量的下降和 声学ID 中开源替代方案的持续可用性导致决定从 "
"MusicBrainz 中删除 PUID 并仅支持 声学ID。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-02-18
msgid ""
"The edit history for entities is made visible even when logged out, to make "
"it easier to understand how each entity has changed (edit notes are kept "
"hidden to preserve some privacy)."
msgstr "即使退出时，实体的编辑历史仍然可见，以便更容易了解每个实体是如何变化的（编辑"
"注释保持隐藏以保护一些隐私）。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-06-02
msgid ""
"The first full-version release of the Picard tagger comes out, with a lot of "
"changes and improvements."
msgstr "Picard 的第一个完整版本发布，包含许多变化和改进。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-08-03
msgid ""
"The first version of the MusicBrainz Android app, a Google Summer of Code "
"project by Jamie McDonald, is made officially available."
msgstr ""
"Jamie McDonald 发起的 Google Summer of Code 项目 MusicBrainz Android "
"应用程序的第一个版本现已正式发布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-08
msgid ""
"The increasingly controversial \"Do Not Cluster\" guideline, which forbid "
"relationship clusters such as linking every Jackson sibling to each other, "
"is dropped - avoiding duplicate data becomes a task for relationship "
"designers, not users entering the data."
msgstr ""
"越来越有争议的‘禁止聚类’指导方针被废除，该指导方针曾禁止类似将每个Jackson兄弟"
"姐妹相互关联的关系聚类——避免重复数据的任务将由关系设计者负责，而不是由输入数"
"据的用户负责。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-05-18
msgid "The new MetaBrainz website goes live"
msgstr "MetaBrainz 新网站上线"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-05-18
msgid ""
"The new MetaBrainz website, featuring an all-new design and online sign-up "
"for commercial users, is launched, replacing the one designed in the year "
"2000!"
msgstr "新版 MetaBrainz 网站现已上线，采用全新设计，并为商业用户提供在线注册功能，"
"取代 2000 年设计的网站！"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-01-12
msgid ""
"The open source fingerprinting solution AcoustID (developed by friend of "
"MusicBrainz Lukáš Lalinský) starts being used alongside PUID on MusicBrainz "
"fingerprint pages."
msgstr ""
"开源指纹解决方案 AcoustID（由 MusicBrainz 的朋友 Lukáš Lalinský 开发）开始与 "
"PUID 一起在 MusicBrainz 指纹页面上使用。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-10-15
msgid ""
"The relationship editor, for bulk-editing relationships for a release, is "
"released to production."
msgstr "用于批量编辑发布关系的关系编辑器已发布到生产环境中。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-12-17
msgid "The search features and web service improvements are released."
msgstr "搜索功能和网络服务改进已发布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-10-17
msgid ""
"The style process is updated again. Rather than requiring long, often angry "
"community debate until something is passed by community consensus without a "
"veto, decisions are taken by a BDFL who consults the community when needed. "
"Nicolás Tamargo (reosarevok) is \"promoted\" from style leader to style BDFL."
msgstr ""
"样式流程再次更新。不再需要经过漫长且经常引起激烈争论的社区辩论，直到某件事在"
"社区一致同意下通过而没有遭到否决，而是由 BDFL 做出决定，并在必要时咨询社区。"
"Nicolás Tamargo (reosarevok) 从样式负责人“晋升”为样式 BDFL。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-06-24
msgid ""
"The voting period for edits that get a No vote is extended to give users "
"more time to react to the issues."
msgstr "对于获得反对票的编辑的投票期将延长，以便用户有更多时间对问题做出反应。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-10-23
msgid ""
"Top menu navigation improved, duplicate artists, album edit all, track time "
"editing features released."
msgstr "顶部菜单检索得到改善，复制艺术家、编辑专辑全部，曲目时间编辑功能发布。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-12-07
msgid "Track times set from DiscIDs"
msgstr "从 DiscIDs 设置音轨时长"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-05-14
msgid ""
"Two new entity types are added to MusicBrainz: instruments and series. "
"Series of recordings, releases, release groups and works are supported."
msgstr "MusicBrainz "
"添加了两种新的实体类型：乐器和系列。支持一系列录音、发行、发行组和作品。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-02-13
msgid "User improvements"
msgstr "用户改进"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-06-07
msgid "Users now have to verify their email address for editing."
msgstr "用户现在必须验证他们的电子邮件地址才能进行编辑。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-04-26
msgid ""
"Version 1 of the web service (already deprecated since 2011) is finally "
"taken down for good (more than a year after announcing it would happen in "
"six months!)."
msgstr "该网络服务的 1.0 版（自 2011 "
"年起已弃用）最终被永久停用（在宣布将在六个月内停用后一年多！）。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-07-24
msgid "Voting logic was improved, web based autoeditor elections released."
msgstr "投票逻辑得到了改进，基于网络的自动编辑选举发布了。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-06-24
msgid "Voting period for contested edits extended"
msgstr "有争议编辑的投票期限延长"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-02-11
msgid "Voting period shortened to 7 days"
msgstr "投票期缩短至7天"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-11-12
msgid "Voting suggestions"
msgstr "投票建议"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-04-26
msgid "Web service version 1 taken down"
msgstr "Web 服务版本 1 已停用"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2022-02-16
msgid ""
"With the AcousticBrainz project deemed to not have fulfilled its original "
"goals, the MetaBrainz Foundation decides to stop work on it, with a view to "
"shut down the site in 2023."
msgstr ""
"由于 AcousticBrainz 项目被认为未能实现其最初的目标，MetaBrainz "
"基金会决定停止该项目，并计划在 2023 年关闭该网站。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-03-17
#: ../root/statistics/stats.js:43
msgid "Work attributes"
msgstr "作品属性"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-03-17
msgid ""
"Works get their first attributes (such as keys) allowing us to store data "
"that doesn't make sense as relationships but deserves more than an "
"annotation entry."
msgstr "作品获得了它们的第一个属性（例如键值），使我们能够存储作为关系没有意义的、但"
"值得比注释条目更多的东西的数据。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-03-13
msgid "Yvanzo joins MusicBrainz as a developer"
msgstr "Yvanzo 加入 MusicBrainz 担任开发人员"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-03-13
msgid ""
"Yvanzo joins the development team as a second dedicated MusicBrainz "
"developer."
msgstr "Yvanzo 作为第二位专职 MusicBrainz 开发人员加入了开发团队。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2010-02-08
msgid "mb_server now hosted on Git"
msgstr "mb_server 现在托管在 Git 上"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-02-17
msgid "reosarevok becomes the MusicBrainz style leader"
msgstr "reosarevok 成为 MusicBrainz 风格的领导者"
